{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60180&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천숲속의작은집펜션"
    },
    "text": "江原道江村に位置するペンションは、美しい北漢江を眺められる客室を提供しています。 周辺には江村レールパーク、エリシアン江村、ジェイドガーデンなどの観光地があります。 入室は5時、退室は2時に決まっており、無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車可能であり、江村駅や白楊里駅での送迎サービスも提供しています。 事前予約をしない場合は利用できず、冬季には自転車のレンタルが不可能になることがあります。 バーベキュー施設もあり、ご利用になると追加料金が発生し、事前予約が必要になります。 最大人数の超過や保護者がいない未成年者、ペットの出入りは制限されます。 紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがありますのでご注意が必要であり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは江原道江村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江村レールパーク、エリシアン江村、ジェイドガーデンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "江村駅や白楊里駅での送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、江村駅や白楊里駅での送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "冬季に自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "事前予約をしない場合は利用できず、冬季には自転車のレンタルが不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には追加料金が発生し、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、保護者がいない未成年者やペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 494
    }
}